記住呢9個議員 5間黃店同埋燕子生命嘅所作所為

喂喂喂手足 又係我哋燕子生命
幫手正評推推post先好無

中秋節乃人月兩團圓的日子，然而一眾義士為抗暴政卻身陷囹圄。天水連線、多位區議員及機構將於中秋前夕收集各同路人之心意傳達到牆內手足手上，我們燕子生命特意邀請數位文宣繪師設計心意卡，並由我們親手印刷。

所有心意卡均沒有上色，手足們可在各區合作點免費索取並自己填色及寫上心意，再交到相關區議員或機構手上。希望各位手足不要購買現成普通的心意卡，能親自拿取一張同路人製作的心意卡親自填色及用心的寫上心意。心意卡除可於指定合作點索取外，亦會隨義賣產品送出！

感恩各同行兒女對「中秋心意傳囹圄」行動反應熱烈，唯牆內手足對收取心意卡數量有嚴格限制，第二批已印刷成信紙並派發到另外四個議員辦事處供各位手足索取！心意卡仍可於第一批名單中的議員辦事處或黃店索取！數量有限，望各位手足能用心的下筆，別濫竽充數！

第二批心意信紙可於以下地點免費索取：
（排名不分先後）
九龍區
11. 李煒林議員辦事處（藍田麗港城三期麗港中心20號地舖）
12. 鄧威文議員辦事處 （觀塘秀茂坪邨秀和樓地下）
13. 李俊晞議員辦事處（美孚新邨五期蘭秀道15號地下D舖）

新界區
14. 王必敏議員辦事處（青衣楓樹窩路10號青衣邨宜偉樓地下12號）
更多資訊：

LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG

如果手足有能力可以課金支持下我哋，經費有限，
一杯coffee就可以support我哋各項工作

快到

我要中秋活動

催催

Push

頭香

小bobo 推popo

推

攞咗未呀各位

你仲快

寶

打錯了

大家快啲攞返張

++
我願榮光歸香港

咁靚要拎晒佢油晒佢

popo

黎緊兩日先得閒去攞

大佬
我願榮光歸香港

手機好難搶

數量有限

agree

唔寄都攞張油下當紀念真係好靚

大力一推

搶9點

支持！

張畫已經畫咗一半

開定電腦

咁快手share黎睇下

唔知今晚係邊個第二

唔係咁易嘅葉師傅

希望之後多啲地點拎
有啲遠
諗住唔得就自己print出黎

熱四唔該各位手足

05分

目前第四

推！

一齊向手足表示心意

想請問議辦開幾點
想去伍健偉度攞但facebook搵左好耐都搵唔到開幾點

我哋下次會盡量啲地點均勻啲

令手足過個溫暖既中秋🥮

仲以為係分化互屌post

即刻幫你問

多謝燕子生命嘅手足

我願榮光歸香港

希望大家可以多啲寫信

希望唔單單係中秋

冇問題啦 呢啲野要各方配合既

手速唔夠快

應該好快有人入黎屌標題

多謝各位手足 各位議員 同埋咁多間黃店

都係推po既一種

其實我好想試吓寫封信俾獄中手足

中計

小Bobo 劏popo

我都係手機

加油

寫啦
不過唔知係咪冇乜實際內容 冇回信
要再研究下寫咩有趣啲

聽日狗衝去攞

可以手寫信

所作所為好似係貶意詞黎喎

可能手足收到太多信覆唔哂咁多個

比較多會用作貶
但其實中性詞黎
好似係

10分戰報

維持第四

星期一至五 10-6

可摸耳send meme?

咁就好
怕寫得太悶
咁係咪應該繼續keep住寫？
幾耐左右寫一封會比較好？

辛苦了

可以 如果係印出黎記得寫啲手寫字上去

其實都係random寄，除非已經match咗
所以無所謂的

收到

支持
要持之以恆

多謝各位有心人

我都唔知
我係寫笑話落去
其實係咪平面就得？

要等萬世絲解答

求求
我願榮光歸香港

可以架可以架

牙腦
我願榮光歸香港

可以 佢頭先覆咗我

Push and upvote

加油呀

淚淚

要搵啲夠好笑嘅

Thanks

好野 可以開始save低儲下圖

大家都要加油堅持落去

啲台仔meme圖好好笑
英文有啲手足唔識笑

有邊個post或者info要pin？

留名一陣再支持

油顏色！

林進

支持

Reddit好多

[12港人]終於有民主黨嘅人出聲

真 之前位要寫英文既手足
搵極都搵唔啱笑話

記得去攞張心意卡或者信紙填色

快啲去攞

我又笑唔出 佢又笑唔出 咁就好笑

最中意填顏色

快啲去攞
叫埋朋友去

推推推

撐! 舉手之勞!

好大獲

快D去攞

諗下都覺得好笑

有無街客

撞

屌 打錯
推

大家食咗飯未

以為專登

做乜唔開心

速成碼都係手土

所作所為唔係負面架咩

未 吹極個頭都未乾

我都成日打錯 特別打一大篇個陣

長髮公主

push

原來係中性詞黎架

真絲

push amd support

Pish

食飽有力氣推po

想剪 有冇黃店推薦

有冇棍都可以長髮嘅

依家夜晚有堂食 可以懲罰黃店了

媽呀 好亂

Up

推啦要

國際線有任 請每日推Post

唔係講笑 快啲去攞

等我同你剪

冇錯 尋日食光榮 雞扒好好食

好有心

旺角間mini Friday好正

如果我哋團滅咗 大家都要寫信俾我哋

堆

錯字 再推

唔同好講啲咁既野

不了 頭髮命根嚟

Mark低先
咁講唔好 但黃店好食比率⋯

ribs好正

大家咁話

剪到雞扒妹咁靚

感謝感謝
我見關俊笙星期六都開 去佢度攞方便啲
辛苦哂你地

今日唔知聽日事

講到有隆胸效果咁

要活在當下

我冇講胸喎

你地好可愛

吹下水一齊推

記得叫埋朋友一齊

吹水 強項黎

諗多咗

點可愛法

快啲諗下另一個鄭家純 個人會正氣啲

成日開古怪標題

好多個post可以吹

係 次次都俾標題引入去

唔咁開根本無人睇 正經開親全部都沉到海底

另一個

再奇怪都有

本身入黎話比大家知 唔準蝦燕子生命

Tvb post 先勁

純官 鄭裕彤嗰個 你ggl下

好sweet啊

Agger

好有愛

精神哂

因為燕子生命一定係又窮又忙

今晚發夢會見到佢

大家都要加油

咁毒

我係寶

燕狗生命

嘩 TVB狙擊手 respect

都係雞扒妹好

Tui

我push

攞卡

燕子真係好有心

Wow

各位手足都要記住初心

點數到9個議員？

仲有第一批 無寫出黎

寫清楚會好啲，我仲以為自己睇漏，仲有五間黃店都miss 咗

因為驚太長，係我哋疏忽

第一批心意卡可於以下地點免費索取：
（排名不分先後）

新界區
1.伍健偉議員辦事處（天水圍+WOO嘉湖銀座一期251號鋪）
2.關俊笙議員辦事處（天水圍天恩邨恩福樓地下5號鋪）
3.林健翔議員辦事處（屯門友愛邨愛智樓地下103室）
4.巫啟航議員辦事處（元朗俊宏軒九座地下）
5.蕃茄師兄 元朗分店（元朗擊壤路9號金寶大廈地下4號舖）
6.花斑茶社 荃灣分店（荃灣大河道100號海之戀商場地下G24號舖）

九龍區
7.犢食（觀塘巧明街105號好運工業大廈3樓D室）
8.阿木台灣麵（旺角廣華街8號地鋪）
9.蕃茄師兄 深水埗分店（深水埗基隆街255號地舖）

港島區
10.羅偉珊議員辦事處（灣仔摩利臣商業大廈15樓）

推推

唔好意思手足

Pusg

Pishhhhh

戶b

萬b

攞咗心意卡未呀

青衣島民

respect

港島會唔會加多啲地點可以攞心意卡

課ed

多謝手足支持 記得去攞張心意卡寫

引火

未有人

星期五連登無人

推～ 今晚捐下錢先～

多謝手足支持，記得去攞張卡

0ush

puushhhhhhhhhhh

是日電台

共業 REDSTOP 網頁版出世啦

Pusgh

好

pish

推呀

here push

wow this is fantastic
help you juke a lot ar

「每封信，每個字
我都珍而重之」

推多下

up

正喎
細個最鐘意玩填色

快啲叫埋朋友一齊去攞張

pushhh

Your wellcum

PUSH PUHS PUHS

pusg

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

阿龍今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

手足我來了！

琴日晏晝填咗三次色

敵人反對的
白宮聯署 制裁禁錮12港人嘅支那官員 👇🏻
========================
大家要小心港共監控
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？

岩岩買左兩隻杯~

幫手推先

多謝手足支持

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區